班中學雞出嚟遊個行當正自己六四烈士

邊個唔出嚟就係鬼，要批鬥

出黎尻行尻叫完，以為自己登陸完諾曼第返黎，周圍同人講我有份搶灘，講足一世